[HWTL] 光復香港 護級成功討論區

1001 又唔開post
今晚又要搶分

個陣同足總杯一樣

留力足總杯?

美心又去左邊
大卡傷左咩？後備都無

唔係應該搶分咩

祖連頓推個波都甩

事實證明搵4個定搵1個mark 祖連頓佢都係無貨交

兩兄弟處理個波都好牙煙

今場atsu好勁

又係費南迪斯
還我瑞士佬

仆你個街
Joselu 定 巴閪佬廢d

hayden出波真係幾勁

艾素 不如你走啦

ritchie都屌鳩atsu鳩踢

隊長你on9?

以為自己打nba , 繞前防守

佢唔標個波卡華利雲最多都係背身攞波，威脅有幾大

布魯士又黎532

唉，留力杯賽，訓覺算

輸緊兩球換個前鋒走

lejxxxxx第一球

咁都拎到分

lejxxxxx入夠兩球

神燈

去左屙屎，屙完出番黎2:2

布魯士係咪有神奇力量

隊波去到後期完全無火連波都運唔到上半場

咁都靠混亂執到兩球

幾個中堅都入波多過佢佢真係要諗下自己點解咁廢

因為布魯士淨係識教後衛

今場真係想數個踢得好既都難，咁樣執返分真係寫個服字比布魯士
完美演繹咩叫好波不如好運

不過講真拖肥今場都唔係踢得好好

落後緊果時隊波係五個中堅同時在場

費sir後繼有人，出7個後衛都入到你兩球

不如索性踢五中堅

拿祖尼咩事,美斯上身?一戰封神,不如他和瑞士軍刀雙箭頭

其實唔明拖肥搞乜，明明個陣高一班波

76感覺都係果類上都係好英撚領隊feel雖然佢係意撚，思想好保守

贏緊兩球，形勢贏曬，對面完全組織唔到攻勢，佢收起個前鋒放個後衛縮後比布魯士玩燒味

布魯士：肥賓既伊斯坦堡奇蹟，其實唔難

英冠教頭教歐冠教頭做人

起身見到個入波時間嚇親，有無師兄講下發生咩事

睇到一頭霧水

又中堅

法國佬補番之前果兩隻鑊

I was never going to risk Jonjo because, in the warm up, he wasn’t right.

未出都可以傷

肥布狗屎運繼續

咁都執返1分

連續兩場補時入波，狗屎運到呢

紐記今季真係有運

L20歸位喇
信心返晒嚟

見到到換舒亞即刻訓左

屌你咁都得

Pickford

笑撚死

最後咁都和到

我哋啲後衛入波能力真係

咁都有一分

想知嗰陣係咪schar打前鋒

黑氣石兩粒真係講都唔信

一出瑞士佬，成隊波唔同哂，因為有人識比波
希望新借番黎果個可以做到呢個位

瑞士糖應該推前做防中,出多個中堅

兩兄弟回曬塘, 佢二個完全搶唔到中場

所以先要借個德甲仔
佢扭得比得有創造力

法國佬

見佢發晒脾4，真係好撚興奮

最後一個換人名額係schar >j9

我們的足球機一樣
全隊（後衛）狂射

係真係打自由人個位最勁

肥布其實係向哥帥無鋒陣致敬
凡人唔好扮識

拿祖尼咩事? 倒掛都出埋
班後衛可能話: J9你唔掂,就等我地黎啦

碧福柒企喺個龍入面救波

杜生keep 住幾好既水準

佢平時好hyper , d 動作大都乜咁，如果唔係救個波之前唔會飛左入龍度。

有時真係覺得佢傻傻地

Jolin 會唔會開始懷疑人生，乜入波咁易既咩，班中堅個個都入幾球咁款

留名

佢真係唔知做咩膠
一對紐就黎料
新特能係尻d

安76個樣

佢情緒好似係有啲問題 類似過度活躍個隻
好似會無啦啦鳩叫 唔知邊度睇過關於佢既野

諗起上季喺SJP串柒柒

點知最尾反cup 3-2個死狗樣

撚狗樣

世盃果季，贏左自己係度yo 添

真係痴撚線
提早用埋下年啲運
都唔知下年會點過

正宗柒頭皮嚟

原來係白卡仔

叫肥布train佢打後衛

紅卡算啦

杜生再穩定d真係可以去big 6打正選

原來係輸碧福特自己走入個龍救波

吹緊借Danny Rose

我可以

咁既表現我覺得好過好多big6龍wo

雖然癈左好多，但我可以

Steve Bruce has played down bringing in another striker so far in this window.

He is hopeful that Muto will be back soon and he feels the Carroll injury isn’t serious.

Throw in the fact that Gayle is injured until March and Newcastle can’t offload him, a striker deal wouldn’t be the easiest to do.

其實都估到準備祖連頓到下季

唯一希望比多d機會妹頭啦

嗰場好撚好笑季尾啲風流波愛記贏1:0
佢好似世界盃入4強咁慶祝 愛迷都無咁興奮

咁撚死忠就留喺黑貓踢英甲啦
定英乙?佢地太廢唔記得咗

中國咁危險。快d借返朗當返黎

rose成29歲,要錢買既話唔符合肥佬方針

下次開po可唔可以打番“紐卡素”喺title到？

Keith Downie @SkySports_Keith

BREAKING: Newcastle have reached agreement with Inter Milan over a loan for Valentino Lazaro. The winger will fly to Tyneside and undergo his medical tomorrow. We’re told there’s a £20m option to make permanent in the summer

Lee Ryder @lee_ryder

#NUFC are hoping to hold face to face talks with Valentino Lazaro. Sources close to his agent have confirmed talks have resumed.

聽講係萊比錫唔到價所以垃圾佬焗住揀紐卡素

乜撚野垃圾佬

我見國米班球迷係咁樣叫佢

知道大佬

呢件咩料？係咪可以放棄atsu

究竟係翼定閘FIFA 係 right back

意大利d 閘？？？？

奧地利國腳呀

呢件唔差,個陣打哈化右路打曬,佢係打右翼的

因為國米打352無翼架嘛，d邊路球員咪 update曬做fb

本身右翼，干地改做右翼衛，
有速度有技術，傳波ok咁

卡夫芝士都收咧左右閘緊張到

隊波成10個後衛都可以唔夠用

右邊借到垃圾佬都ok
左邊傳緊Danny Rose
爭個前鋒今個轉會窗就完滿

垃圾佬似踢翼下話...干地就話搵翼踢翼衛姐
我地搵隻翼踢閘會唔會仆街

Florian Lejeune picked up a groin injury scoring the overhead kick.

件芝士好似6個禮拜
不過呢條友已經唔係踢得多都傷

佢既任務已經完成

耶連去左邊，出左兩場又唔見左

勁多傷兵

如果施利文尼真係踢曼聯

五大訴求

佢都煤左好多年

希望快d借埋丹尼路斯啦

Pls search HTWL

加返個number上去啦下次

強陣出擊

又黎沙地佬買起我地聽撚到麻目曬

屌肥布
出乜L 麥明C

強陣出擊，對愛華頓收起麥詩敏留嚟對牛津聯出

點解Rob 連呢d盃賽都無得正選
Darlow真係好廢

Darlow都無乜點出過

上半場快啲贏夠，想睇蘇連遜同亞倫

有無link ? Now好似無得睇

我都想知

強陣，睇黎真係專注杯賽，還店應該唔洗護級

真係好驚麥詩敏傷

岩岩fb Newcastle supporter 個page 有人live 緊

532，麥詩敏正前拍Joelin

巴西佬爆眼?

L6

仲以為隊長紅牌

唔死得既咁大隻

幾驚var replay

隊長又發顛覆，好彩踢唔中人死腳

40m 呢期好似勁左D d

個新中場好似幾定

希望繼續抽好籤

smx

如果佢識射波就真係一隻怪物嚟

大佬成個感覺好軟弱，帶波又係唔知有人埋，比人一揚就過，一撞就跌

請問邊條LINK先睇到, THANKS

大佬唔知係狀態問題定點
今季同上季爭好遠

THANKS A LOT!!

人地個組織好好多

牛津聯私家雞

牛津聯打到似英超

而家比個機會布魯士超越肥賓都唔識珍惜

換走大佬，入hayden or細佬啦

差d死

咁都俾人過到 差啲輸埋

SMX OFF
MATTY IN

換麥斯敏都好，太花巧，又勁失控球

唔講以為對緊英超隊

屌你 巴西佬 射到上太空

40m

隊波果種廢，真係唔識形容

係咪又要重賽

Darlow

屌 又要REPLAY

狗屎運係要還的

呢班波暫時英超攞到30分真係神話嚟，完全唔識猜波，英甲都猜得好睇過佢

踢啲咩出嚟

40m 對左幾次英甲隊都踢唔掂

好左喇。。。。

入兩球詐糊

就係本身太垃圾肥賓先至要踢532

其實肥賓時期隊波都唔多識踢上風波
教咗三季係杯賽都試過比低組別球會踢出局

大佬真係越踢越唔掂

大佬要雪下。光頭希頓坐穩中場中

基本上對波而家打慣穩守突擊
如果對方都咁打就唔識踢了
尋晚就是最佳例子
對面一有控球權組織仲好仲快過我地
如果對面個射手把握力好d
已經兩球

另一方面睇

專注護級姐想

尋晚好多進攻都係係閘位一腳上翼位跑跑跑
無乜好組織

肥賓未踢果時已經講明無乜條件踢杯賽，而排個陣出黎又副選區多，輸果時都無比人插得咁勁

布魯士今季成日出口術比假希望球迷，排個陣又強到不得了，最後輸咗比人屌都好正常

主場都贏唔到 睇黎又出局

傻西是無辜的

又吹緊Takeover

次次都係轉會窗就傳收購

我地隊波冇乜前鋒啱踢

之前就話要fake 肥賓，宜家唔知點解要傳

以現時既戰術黎講係真係好難踢,下下一個打四個
不過祖連頓衰就衰在搵4個人mark佢做到既野同搵1個人mark佢一樣,所以先比人屌

不過今次爆料嘅係華爾街日報 & Financial Times

唔係咩the Sun, Daily Mail, Daily Star

都係唔信，叫條死肥佬收皮把啦

一日唔見官網確認，一日都唔會信

紐卡素呢隻識生金蛋既雞肥佬邊會咁易放手
平常心啦

咪係，數唔到有幾多次狼來了

仲平常心
信佢果個仲衰過肥佬吹水啦

官宣左都唔信

算啦 煲底相見嗰日肥佬都未賣盤啊

今年無金蛋生啦，淨係巴西人都蝕到pk

真係rose
2M loan fee+option to buy
不過我估都係黎踢半季多,始終rose都成29歲

BBC都出埋,應該差唔多除得褲
真心希望球會買斷佢,隊波已經有十年以上未試過有英撚國腳踢紐卡素
買黎賣下波衫都好呀

對上一個係邊個？已經無印象

係咪奧雲

其實仲有taylor 踢過一場，同埋舒維算唔算國腳級

不過 Danny Rose都開始被國家隊邊緣化緊

直頭垃圾

Colback？

雖然只係入選

Rose

又借係咪傾緊新老細所以唔買人住

正常啦，下一個老闆埋單接手

下一個老細先定光復香港先

我覺得光復香港先

saylor好似只係入選過,未上過陣
shelvey好似係雞湯果期已經無入國家隊
Townsend都好似係加盟咗之後都無得踢國家隊

終於搵到，卡老大2010年做大國腳，好在對上一個英國國腳唔係果個爛賭二

好似之前大長工都入選過

carroll 啱啱好十年前
不過都好似係最尾果半季先開始入國家隊

大長工好似連梯隊都未入過
細長工就入過u20

Danny Rose

rose真係得半季

強國咁大鑊,最少借番朗當啦。甚至借阿魯杜域就正

傳緊獌想要朗當

我地係咪應該搶返施利文尼

基奧特

Rondon better

Keith Downie @SkySports_Keith

Nottingham Forest this afternoon making a loan bid for Newcastle striker Dwight Gayle, with a £15m obligation to buy should they achieve promotion

暫時係英冠排緊第3
但放還放 唔好無新前鋒呀

但佢del左個tweet

Keith Downie @SkySports_Keith

Newcastle made a second attempt to try and bring Olivier Giroud to St James’ Park, but the Chelsea striker has turned down their approach ❌ #NUFC

同獌爭朗當啦，未必爭輸架...

輸硬架喎

反正咁多黑貓人,不如買埋迪科爾, 隨時好過祖連頓

Danny Rose已官宣！
借多個前鋒就心滿意足啦

人地跟謝4撈到風生水起喎

住烏唔肯嚟

其實可以借幾多個

同聯賽好似可以2個

好合理啦下話

黎都俾唔起人工啦

話時話其實失蹤人口 Colback 依家係點？預備組球王？

傷左，似收咧

祖9踢足全季

唔出都有得傷

白逗人工,好過引

Bowen傳咗咁耐最後比人搶咗

Takeover 劇本完未

過埋轉會窗再等夏天強勢回歸

Newcastle had a near-transfer record bid accepted for a midfielder 8 days ago, but the player chose not to come. Steve Bruce confirms in press conference. “I’m not giving you the name, you need to work that out yourself...but he was our number 1 target.” #NUFC

bid唔到你話係messi都得㗎啦

係咪艾歷臣

The word from France is indeed that #NUFC bid for Boubakary Soumaré but the player didn’t want to move mid-season.

又係用幾千萬買埋D唔識既後生仔

呢個傳過皇馬想買 所以唔so我地

一地唔揀你，咁好心肥布自己檢討下啦

我仲以為佢想簽賓艾化添

下下都係D法甲德甲搵埋D數據麻麻既後生仔
買人買到好似抽獎咁

諗起拿卡錫迪當年係咁紐卡素？不了

Ki released on a free transfer #NUFC

真心唔明佢衰乜

上年明明幾好

衰乜

Alan Nixon
@reluctantnicko
Newcastle. Asking for Atsu wages in full before loaning. All the best with that one.

乜好多人用咩家陣,黎咗隻翼又放走隻

似係換緊d瘀血，護級接近成功，準備好比油王迎接下一季

個事實係我地23人名單真係爆曬
J15出 D rose入
Ki出 B42入
所以點都要放多個，唔係lazaro入唔到

Dummett好似都已經收咗咧

@RSooty73

Bowen would prefer to join #NUFC over West Ham. But NUFC haven't made an approach & aren't expected to.
有錢追個唔想黎既都唔用筆錢去買個長期目標又想黎既球員

有首都唔踢走去東北剷雪
布魯士有咩魅力

有銅鑼灣唔去走去新蒲岡

對手（莫椰子）仲衰姐

有無最後目標？

因為紅毛沙維亞二大球王。

清左阿朗斯。

最不想借基爾,賣都算,借最蝕。卡路爾易傷, 祖連頓咁流, 基哥好重要

維拉簽到個免費雞湯前鋒咁筍, 肥布搶下呀嘛

油王出黎話收購失敗未

收購失敗係意料中事，唔洗出黎講

Robin Bairner
✔
@RBairner
Newcastle got Allan Saint-Maximim to FaceTime Lille's Boubakary Soumare to show him the club's facilities in a bid to get him to sign, L'Equipe reports.

The young midfielder politely declined. #NUFC

早幾個月肥賓先話肥佬唔科水執執個訓練設施

從來沒有，從來都沒有

油左幅牆啦

舒夏,拿祖尼都唔出,我們二大進攻主力喎

垃圾佬同老鼠都唔出
但新中場有得出

Bench一個前鋒都無

後衞先識入波

後防啲解圍波好恐怖

諾域治件衫好似支那國家隊

祖連頓連hanley都搞唔掂

差d

阿朗

件賓特納好普通

今日d防守咩事

有無黑成咁

屌你又傷，執7左佢啦

拎嚟做駁腳不如用Ki

中場真空一樣

組織能力差到9彩，英冠都不如

我哋今季踢英甲嘅成積係1勝2和

23分果三隊有兩隊贏緊兩球

呢場不容有失

愛華頓跟紐記學野，又係補時後衛一個入兩球2比2

有一隊變咗2:2

西咸般茅贏緊丫麻
如果拖肥無追和就三隊23分都贏緊兩球
今季真係怕40分都唔夠

一過季中隊隊就開始搶分，睇踢法除左諾域治同紐記冇一隊似降班擔

馮德倫😭
果陣點解唔用

fat ben dislike

咁快換兩個

踢得最好果個換走

換走希頓

不要質疑戰術大師

神級調動

屌你老味joe 唔撚比牙朗咁樣鳩射

40m 今場好勤力，雖然無貢獻

無左willems 差好遠，烈治無乜態

佢不嬲都好主動防守

隊波點解可以癈到咁

隊波個個都剩係識硬ban埋去

對面都幾撚矛

無光球真是零創造力。不出舒夏就更少創造力。收埋長工都應該出舒夏

嘩屌，係時候換多個後衛

其實42 比波ok , 但無波到佢度

點解中場果個新兵成日同其他人撞左一齊

出schar 啦danny rose

換人真係亂黎

無瑞士軍刀邊個入波

Rose 好似幾硬淨，我就係要呢d

肥布 換人旨在俾新人亮下相咁 都唔知做乜

白禮頓追和西咸

三中堅我信隊長舒夏拿祖尼,必要時用奇勒,推舒夏做中場。

今日舒夏拿祖尼都唔出難以理解

Mma降臨聖占士

Rose仲有排操

Danny Rose好茅

人地打開MMA㗎嘛

MMA球王

就算垃圾佬出黎條右路都係唔識攻

要搵返Ritchie拍Yedlin

踢得英超連基本傳波能力都有問題，比親都唔岩力水醫院波，一係就比入人群，猜空位都費事

上半場耶連踢都叫有少少攻勢
下半場垃圾佬出黎變返做便秘

屈福特輸埋

d 新兵冇乜邊個好。。。

真係估唔到咁都輸返
Btw 買rose 做咩呢

MMA

頂williams 掛
btw 國米個借將超唔掂

利祖尼今季無阿根廷佬咁好係真 始終多傷 都無乜點踢

睇YouTube 仲以為有料 點知

無光頭,舒夏,拿祖尼,完全做唔到波

長工上季明明做到,最近唔知咩事退化曬

長工上季都係踢得十場到
唔好咁快落定論住

果三個新兵都要比時間佢適應下既,垃圾佬應該有返咁上下料,有機會可以試下比返個右翼位佢踢

rose真係難搞D,如果ritchie無傷無病其實佢幾穩陣

1. Lionel Messi Barcelona Argentina 14
2. Karim Benzema Real Madrid France 13
3. Luis Suarez Barcelona Uruguay 11
4. Ángel Getafe Spain 9
Chimy Ávila Osasuna Argentina 9
Joselu Alavés Spain 9
Maximiliano Gómez Valencia Uruguay 9
Roger Martí Levante Spain 9

傻西你是我最想留住的幸運

有冇傻西球王片

今晚諗住輸幾多

又532

長工射得好撚靚

屌你老母祖連頓咁都唔入

tap in都入唔撚到不如死咗佢算

呢球就似D樣幾驚祖連頓唔入

又傷多個前鋒布魯士仲話唔買都無問題

對面好彩D已經追和

長工半場一射一傳好撚勁
不過對手防守又係好柒

耶連今場好唔掂

點解英甲仔猜腳波都好過我地咁多

又平安鐘

咁都比人追和

兩球世界波

肥賓都贏唔到布魯士點會贏到

btw唔係長工有球小禁區射斜應該唔洗加時

無眼睇，執撚咗佢啦

換走賓特納

比人禁住黎打

連D球迷都笑atsu廢

佢同耶連英甲水平都無

atsu仲衰過murphy認真

麥明詩射咗成場終於入

Cls好似打機d妖人咁

佢係球球都過到,但真係要射/傳十幾腳先有一腳係做到野
輸果球都唔係對方球員責任,明明都已經成3-4條友圍佢

紐記球迷慶祝入波時拎左條J出泥fing

好彩下場16號先打,就算祖連頓唔得都可以有個人換下
頭先場波見到atsu下下都背住個身同人爭頭鎚

直播影哂

牛津踢得好過我地好多

唔覺,祖連頓在場果時我地的確係上風
雖然換走咗佢之後唔識攻
但對面都係靠兩個世界波追平

不過兩次對英甲球會都要踢兩場先分到勝負證明隊波唔會走得遠

有無lin

入波靠中堅，前鋒用黎鄧腳 only

下圈第一場作客又要博和重賽返主場踢

下圈佢客西布朗，應該都88

今場入波都靚

美心果球簡直打機咁

希望佢地專心聯賽博升班啦

收購消息呢？48小時？

巴打是咪fb講紐個page主

Matty Longstaff still unable to agree new terms at Newcastle, leaving Steve Bruce 'concerned'

As revealed by Telegraph Sport last year, the talks are complicated by the fact that Sean is also after a new deal and there is disagreement over his status, with the player’s representatives claiming he should be given parity with the top earners at the club because he was linked with a £25 million move to Manchester United last summer.

大佬要頂薪,點比佢

大佬份約都未續？ 而家真係想創佢個心

屌你上季幾場好波就已經擺款

個問題係,就算係上季果幾場好波,都唔覺得佢真係重要到可以攞頂薪
即係隊波無咗佢唔會走曬樣果隻

好似變咗收購韋斯咸

賣比49000算了

呢啲就有相有片

獌搞事

hayden無傷無病無正選係咪on撚9

你話rose熱狗打阿份外落力,所以換走個踢得唔錯既ritchie都算
長工同bentalab中場攔截能力等於0,咁出法中場實比人打爆

長工近排表現麻麻 又續約扭計都好應該雪下 無啦啦又放佢打正選

咁佢足總杯果場係踢得幾好既...
不過對手只係英甲球隊

卡老2都係未得，記得以前睇佢對阿妓都有表現，起碼有死球可以撞散下對面

今晚個陣幾有睇頭出晒三個新加盟球員
最睇好賓納特 技術型中場

好似傷左

鬥攻咁款

巴西佬

阿朗+ 拿沙路好似有d睇頭

垃圾佬d傳中波幾有質素

我有無眼花，咁攻得既隊波

巴閪佬.....

長工哪兒來的自信

換左幾個叫做識用波嘅成隊控球能力好似好左

飛到唔知去邊

淨係垃圾佬波底都唔知好過耶連幾多啦

垃圾佬抵買，但係21m買隻閘肥佬又唔似會咁做

兩隻翼好癲

Salzburg 出品，係有d料到

咁快落定論？

個個都互屌隊友唔交波 交失波

有無link

肥佬入主咁多年最貴果個後衛係高路仙尼

杜sir又黎料，好在護空門

罰球可以比垃圾佬試下認真

話就話快打快 但其實得麥明詩鳩衝 根本無自己人跟到佢
不過40m今場唔錯

博到一個12碼就搞掂

無自己人諗住跟佢

40m 又唔係好波，死衝入去呢d 基本野都唔做，淨係識dui

咁多個新兵反而B仔麻麻地 唔覺好過現有既中場
寧願出hayden穩陣啲 長工就話搏下佢射返球

呢條友一讚就仆街

我哋係唯一一隊未有12碼球隊

禁區都無人入去,點搏12碼呀

各位巴打有無lin
我個條死左

哇屌

咩料換走廢男未，成日失波，還我舒亞

呢球係讓比拿卡頂？

瘋狂失控球嘅代價，效率又低，都未打完又失多球

兩分鐘兩球

屌完全無人頂

拿些路可以收皮，兩球都望波

垃圾佬係右翼唔係右閘

下半場回應復正常水平

右閘

Danny rose第二球走甩人
Ritchie又贏

踢翼可能啱啲

換schar同法國佬入黎攻啦
望住後備都唔覺有其他選擇

真係唔掂

上半場仲話Lazaro好過Yedlin

出返耶連好過

以為入硬

望波真係不能原諒
比人過左都扮下野追呀大佬

文基路最正路，唔突出但好穩陣

今年佢最好

輸緊兩球都係做防守，唔係次次都諗住補時入兩球啩

阿朗真係唔撚得 十球甩九球 又成日插水

4-3-3 ready

中柱

40m咁撚簡單都控甩

條友是咪殘廢

你地個前鋒40m

Jolin條垃圾就算拎埋出生證明dna報告都難信佢係巴西人

後衛繼續輪流受傷

是但啦作客阿仙奴都唔望會贏，又無乜降班壓力，當係練下波試下陣

杜生

其實唔係差降班好多分

話咗佢仲爭d穩定性
再穩定d真係可以做豪門正選

阿狗私家雞

好彩頭先維拉臨尾香，踢到pat屎都仲係中游

今場三個新兵都無料到

杜SIR

俾人撚到
成間球會一日唔重新改革一日都唔會有希望

屌你老母下半場走撚晒樣
是撚但搵個中堅出黎代40m踢前鋒啦屌

YES
屌你老母 用法國佬又好 瑞士佬都好

布魯士兩場4後衛
一場輸比李城5:0
一場廿分鐘失兩球

布魯士早幾場屎忽撞棍就以為自己係戰術大師

屌你老母肥賓個時都好少可輸咁多球

出Bentelab 根本就錯
Hayden 有態又唔撚出

進攻仲唔改善等輸到季尾

屌好撚掛住Rondon

咁五後衛個陣都三分鐘失兩球啦

肥賓唔係傻鳩,知呢隊波一定要靠人數去填補後防空位
布魯士成日想打4後,打親都出事

40m高波地波都唔得，老實講揾瑞士佬踢真係唔會差過佢

睇左幾場都唔知呢條友勁係邊 進攻防守都唔係特別出色

係垃圾佬派膠姐,未計失果兩球其實都算穩陣

我唔反對有個真係咁有本事既領隊可以帶到呢隊野踢4後衛,但肯定唔係布魯士

其實我一直覺得垃圾佬好垃圾
寧願用Ritchie打返果個位好過

但佢出d 人破壞左肥賓創造出黎既平衡

場場都見40m 俾自己隊友狂屌

垃圾佬唔差既,你睇佢腳傳中係隊中算係好,但問題佢真係唔識防守
布魯士係佢加盟果時都話會擺佢打右翼,而家走咗去擺右閘就出事

Lazaro 都叫做好過Atsu 呢啲垃圾嘅

用yedlin都好過佢認真

黨報經常出埋D飛機文話佢improving
1月借咗2個本身都幾多人用既位(右閘中場中),但前鋒位又係無搞過

用yedlin分分鐘上半場失咗波啦
都唔講佢d垃圾傳中同埋會收唔切制輸12碼

咁我覺得yedlin除左有時神經質之外防守都一定好過垃圾佬既 不過今季真係文古路最穩陣

耶連位置感真係好差,下下都輸二三個身位去追返
仲要間唔時無啦啦短路,佢輸比zaha球12碼我仲記得
就係呢場搞到佢係肥賓最後果期無咗正選

其實搵個右閘同右翼比真係無乜意思
垃圾佬會走咗去打右翼衛(唔係右閘)係因為干地個陣根本無右翼呢個位所以先夾硬搵佢踢
剩係以進攻黎講垃圾佬一定好過耶連
不過防守垃圾佬真係麻麻,同耶連比只係耶連係兩舊屎入面無咁臭果個

干地個WB 同我地幾似，佢如果因為無防守踢唔掂意甲，黎英超多數都係失敗收場。始終我地主守，守好之後，都只係要個快既打反擊（最好出波靚啦）

其實Danny Rose 都唔好得去邊。。。一球都冇上過黎，後面又俾人爆

我覺得我地隊波既wb同干地果d爭好遠干地最鐘意搵翼黎打wb，我地踢wb既多數都係閘，除咗ritchie之外...

原來布魯士賽後訪問話滿意祖連頓表現

所以Bruce 想轉進攻質素高dddddd
但成個平衡錯晒

Viutv星期六播紐記

CLS

屌
契爺黎架？

最撚搞笑係,個記者即刻問:佢掂果47腳波得3腳係阿仙奴半場,你點樣覺得佢唔獨食?

佢即刻無聲出

更正,係阿仙奴禁區

唔獨食到波都讓俾人攞

Andy Carroll has no return date according to Steve Bruce.

不如收山算啦

今季都算好啦 頂到半季 三個助攻 好過巴西佬

佢由廿歲開始都係踢到半季就會傷

慘
仲諗住佢完季入波多過巴閪佬

又傷 佢係咪太高

今晚有直播？

99台

岩岩睇到 謝謝
要支持下

文基路好似復出？又可以封zaha

好似係當年未轉會利之前比球會用得太盡，傷住踢搞到咁
佢唔傷做plan b真係好有用

原陣出擊ritchie hayden是無辜的

你老母又出鳩陣

屌你老母又ROSE又RUBBISH又巴閪佬

搵垃圾佬守zaha真係好危險...

又垃圾佬又疤閪狗
又話疤閪狗傷左

文基佬又話復操既
肯定比zaha屈

Hayden 做錯乜嘢
Bentaleb 係咪新契仔

Rose先係
Ritchie

想睇Joelin + Gay9 雙前鋒

賓迪基同巴西佬🤣

hayden明明就中場最有效率果個，肥布又戰術大師上身

巴西佬on99

個下連抽埋門嘅信心都無

杜sir

巴閪佬

爭啲輸

好彩阿朗醒水

40m想點撚樣呀，控個地波都甩，即刻比個大頭佢

D波去親佢度都斷

兩個中場

長工又俾人一拍就甩

兩球了
紀錄住佢失誤

杜sir!!!!

連死球都守唔到

無杜sir 已經2粒

賓特納控咩

話口未完又失

又係靠杜sir

百屌成材繼續

三球了佢

好慢。。。。

做乜鳩角球斬出界

岩岩射得ok

賓特納同奧地利仔

啱啱開電視 肯定係鳩波

賓迪基

守死球做乜9，全部唔睇人比人頂晒

廢到

傳唔到、控唔到

bentaleb訓撚醒未

玩乜野呀屌球球鳩傳

快d換走個炸彈

好在對面頂得樣衰

Keyman講波廢d定紐卡素廢d

賓特納到底傳去邊

到底我睇緊咩

真嘔血，好彩對面都77地

賓迪基好似弱版渣古

今場係賓迪基同巴閪佬兩大防守型前鋒對決

失誤多到

猜猜下冇壓力都甩，今場應該都4，5次

joselu廢極都間中頂到hold到波
j9下下都係進攻終極

佢個身型點解hold波仲差過傻西

中中個2件真係唔掂

傻西腳法肯定好過40m,係有埋門恐懼症

j9直頭下下都匿埋係防守球員後面

神鋒單刀橫傳

邊個恐懼d 都未知

有冇咁靚

屌 輸了

杜sir 點解左移

開始怕級都護唔到 廢到...

咪係 杜生捉路

唔撚想睇西波

杜巴卡罰球比人入過幾多次

屌

杜生守罰球咁鍾意預判對方射邊邊

點解唔返大位博一博

換走賓特納啦屌

中場兩件好撚軟弱

長工 賓達納甩完波未 英冠水平都冇

杜生係英超失誤第二高既龍門，係少過碧福特咁解

正常唔係應該左邊用人牆擋，自己守右邊？
利申：打FIFA 好似係咁

無希頓 對中堅俾人爆到

Hayden是無辜的

屌你老母收起大長工啦 甩波甩到差啲輸幾球
另外40m叫撚咗佢入多啲禁區 佢仲可以係條邊到fing
怕把握唔到機會所以禁區都唔入？

換撚走Bentelab 同longstaff 是但一個la diuu...
上場比人炒今場就原陣

大佬又再次比人偷波，仲要偷完已經輸兩個身位，佢同香港嘅啲球員有咩分別

想祖連頓快d收皮
打前鋒=廢
打左邊=廢麥明詩武功

正路係

但無杜sir都無紐狗

對中場中廢撚到

通常呢啲罰波都cur近柱，偏偏對手今次搏你捉路攞遠柱

我剩係知佢比人吹大咗場場都有error lead goal

係
所以無得講
射得靚

有祖連頓呢塊遮醜布相信基9出黎點柒都唔會比人屌得太甘

其實有冇人睇過上季40m德甲點踢，點睇佢都唔似前鋒

就算唔係捉錯路，呢球都未必救到

似踢邊路

40m買隻翼仲要搞到本身踢翼既無得踢翼

賓周大長工中場根本唔掂,試左咁多場都唔知咩。

推瑞士佬踢中場搭希頓一定更好。中堅位法國佬頂上。可借布魯士實唔會咁

開始有運
-6足球

連朗當一半能力都冇

對面開始凌辱我地

無左光頭不止中場失靈,整個進攻體系都崩潰咁濟

唔買前鋒呀啦依家個巴西佬都唔係前鋒嚟既

大長工仲差過上年既DIAMAE..........

D Rose 死左去算la

40m 同 美心 調左位

邊個先係正前

是但啦都唔會有人入禁區

阿朗下半場有冇掂過波

換人啦屌你老母

搵舒亞打中鋒好過啦 屌

D.ROSE唔撚想踢就快D走

出 hayden 基狗啦屌 阿戰術大師

想等降班先換人？

踢到咁都唔撚換

含撚啦布魯士

屌 換未呀

對面個龍唔好咁屈好嗎

Gayle

換撚走中場果兩件垃圾呀

丹尼路斯好冇態

仆街了次次換走牙朗就輸多粒

好彩

杜sir!

點解後防可以空到咁

換走42號啦 屌

禁區可以俾人控到諗下先再射

後防空，前面又無人

成班雪糕筒咁，大佬踢得真係好軟弱

中場中隱曬形，可以點？

眼神防守

降班等條肥佬賣盤係唯一出路

點會賣

降左大貶值肥佬更不會賣

死撚左去啦大佬

呢班係職業球員？

痴撚線，我都斬得好過佢

大長工

好心2個中場中自己走出場啦

連斬兩球西波

一PAIR中場中, 連英冠都應該踢唔掂

大長工 想點樣

好彩般茅維拉都輸緊

冚家鏟出Hayden 啦

條過關又斷妞記

傷喇好嘛 賓達納

蘇格蘭佬咁勞氣啊

諗唔到 希頓同列治點解冇正選打

有咩吸引你買呢隊垃圾波

借返黎唔用咪好蝕

點呀 長工

大佬今日斷左幾多次

又斬乜撚呀

舒亞踢前左一格

舒亞分波多過中場個2件垃圾

Longstaff 唔識踢波就自己行出場啦

唔使落場踢，影相都知

睇大佬斬波睇到燥

賓7立都叫傳到下波，大佬直頭呃飯食

真係諗唔明hayden點解無正選

冇諗住換人駁埋尾段 呢條友傻嫁 救命

反而今日垃圾佬算唔錯

真係唔撚換埋最後1個，踢撚到咁肥布都收貨

留返個換人名額做咩

gayle 慘到...完全無供應

換埋佢啦屌

因為zaha都踢得麻麻

肥布又儲印花做乜撚 明明重有個位唔換埋

屌你老母長工

大打工0分

我屌嚟左出嚟，真係好撚慶

巴西佬 longstaff 我屌你老母！

紅埋

冚家鏟Longstaff

屌你老母longstaff累到紅牌

長工累撚死人 屌你老母

LONGSTAFF我屌你老母

唔岩踢我地 光頭拍佢 可能好少少

我地幾時先可以有返ba ,cccccc 同rondon 咁樣既前鋒

紅咗仲好 下場唔洗出佢

垃圾佬無腦㗎？
下場又少個人用

長工

長工今季無場好波都死攬係咪on9

比我都唔想踢 班隊友閪到咁

屌痴線未撚見過一個英超球員踢到咁廢

再屌多次出嚟，痴撚線最後一擊都又要比人偷波

俾人埋到身都仲淡淡定咁

細長工都無大長工差得咁離譜

今季斷左幾多次

屌你老母，咪L再出Bentaleb 同長工

真係未見過咁垃圾

Hayden同細長工場場踢得好但後備
大長工同b仔就場場犯錯但正選

你老味 成班波好有桑拿士教波個時既味道，又係半場都過唔到就失波

hayden真係唔知衰乜 出都冇得出

睇左d乜撚野 重哀過大Sam麥卡倫
係咪d英撚領隊都鐘意放棄中埸
賓特納同大長工拍得住畢特+Alan Smith

巴西佬今場有冇係禁區掂過波

我真係唔覺得細長工踢得好好
但大長工咁既表現踢到咁多場正選對其他球員公唔公平？

最尾10分鐘大佬究竟傳失帶失左幾多球，睇撚到想打7肥布

布魯士係最鍾意中場
今場控球率有五成五，係布魯士最鍾意既possession football

預感會降班

之前明明契仔黎，可能有傷

無光頭仔中場唔撚掂

我寧願呢家係唔要中場，好似大sam果時咁後防斬上前都冇咁嬲

Smith 搭 安迪菲爾

無傷，係長工踢完場足總杯之後搶咗個正選

仲要傷幾耐，真係頂唔順，場場都屌到9彩，就嚟爆血管

得光頭分到波

懷疑光頭才是領隊,無他成隊波運轉唔到

CLS
但係安迪菲爾d個頭好L痴
下下頂到啪啪聲

有球背對龍門得住對面後衛但唔射

同上半季感覺好大對比
唔知點解 我自己上半季好樂觀
個個輪住傷 但後備將士用命又打得好

40M預期打得唔好 但後備有卡佬2
Atsu 季初打得幾好 唔少助攻 諗住可以足夠做麥明絲同牙朗後備 點知越踢越廢

中場hayden不嬲截波防守有保證 ，上季大佬又打得好 ，今年細佬又上位，光頭雖然季初有段時間後備，到佢正選又有貨交，咩都傷哂仲有韓仔

右閘 文基佬同耶連 打得唔錯 特別係文基佬進步好大

左閘Willens 除左第一場後備派膠 其餘都好穩陣，後備又有 Ritchie 同杜美特
後防 打三後衛 又打得唔錯 又係入波主力

下半季覺得廢紐一場都贏唔到

肥布係睇唔到中場個問題，還是真係同大長工上左契

上半季多willems一個進攻點
成日有啲出奇不意嘅助攻搶分

Report: Newcastle keen to sign Austria international
Newcastle are one of three clubs reportedly monitoring Hoffenheim central midfielder Florian Grillitsch.

According to German magazine Sport Bild, there is serious Premier League interest in Grillitsch, with Arsenal, Newcastle and Southampton keeping a close watch on the player.

Grillitsch, who has Champions League experience, has one goal and three assists to his name this term and the 24-year-old is under contract until the summer of 2022.

Hoffenheim again

老實講佢細佬好佢好多,但都冇正選打

Clark又收咧

今季大佬冇一場踢得好

已經第三個？

好似係
carroll no return date

我淨dummy, clark同jetro，仲未計卡老大.....

聽布魯士口氣睇黎今晚對般尼可能會踢四後衛

Daily Telegraph 報導指，假若英超亦受受武漢肺炎影響，英超將舉行緊急會議決定是否取消球季餘下賽事。報導亦指，即使利物浦領先 22 分，假如球季受影響，亦不能保證能獲頒冠軍。

英格蘭頂級聯賽曾於 1939-40 因世界大戰腰斬，該屆未有頒發冠軍。

此外，因武漢肺炎影響，今周瑞士聯賽已全部暫停。

睇個勢降硬班 腰斬聯賽可以涯多季

只有武肺可以拯救紐狗同阻止猁狗奪冠

仲救埋馮德倫

傷左咁多個人
今晚拎到一分都好運

真係4後究竟布魯士為咗出rose可以去到幾盡

442 基9 搭40m
終於出番Hayden 同光頭

Fernandez就係上季季初打4後衛果段時間踢得最好
不過而家布魯士帶就唔知了

442

李志豪.jpg召喚

水晶宮連拎6 分

唔比白禮頓過頭

實係451

都有呢個可能,尤其是連老舒都出面話祖連頓唔係前鋒
可能祖連頓左ritchie右阿米朗攻中

又無舒夏拿祖尼, 中場太倚重光頭, 但佢剛傷癒

水晶糕一早上岸, 白禮頓輸波較好

都係 仲有啲分喺手 希望今場打好啲

似喇
4-2-3-1

好過442嘅

442個中間應該穿死了

(英超) 諾域治護級集氣區

jm9

基9

控得衰

基9真係隱形型前鋒

保雲入波

文基路應該開班教傳中

韋斯咸都入波

巴閪佬每場都係出嚟搞笑

bowen...人地等紐出offer出到最尾一日先去西咸

杜sir右腳唔得？

基9連後衛都做埋

肥佬

呢個陣打下游好似好d

朗

ritchie踢得麻麻

係囉，太耐無踢翼

今日個鏡頭做乜，唔係正中，仲要郁嚟郁去

阿朗打番中間以前mls個位勁好多

進攻多咗人係好咗
不過防守仲未受考驗

Ritchie

rose好廢

還我willems

廚神頂唔中

好廢

咁都要從後剷，mma不滅

dyche D角球戰術真係好撚屈機

有兩球如果唔射住，細細力橫傳應該入左

基9同舒維係有D默契
有D舒維放既波得基9先識走去追

屌rose好撚得人驚祖連頓比幾個人迫緊佢唔係係後面幫手反而走去中間

唔係好明點佢踢歐聯決賽

運都無埋

係得基9會走位，其他嗰三個都係企定定等波到既人

始終夾得耐

我屌你rose出球波都唔掂

進守一樣垃圾

如果擺番列治落左閘，美心打翼就好睇咯

J9 打邊係唔錯
最慘佢40m

唔止出波
無樣掂
學人屌摩佬

Rose廢過晒我地所有LB/LWB,唔怪得daddy唔用佢
暫時踢得唔錯 40m原來係左翼黎
希望下半場唔好走樣

諗起森馬拉斯身型力量差d但係森馬拉斯腳法好好多平好多

佢係邊仲可以hold到下波
一打二都唔一定失
打第一點就pk

其實佢不嬲係左翼黎以為佢大隻可以打中鋒

無睇德國波唔知喎

J9 d波底真打開邊
比人狂屌又真係幾陰功

基9真係唔L 傳波既

佢個定位好怪，又唔落底，冇斬過波，冇給大位射波

佢食雞only

基9 光頭 蘇格蘭佬三個夾得耐踢落威脅大好多

有時無得怪球員
隊波無做波
只有反擊

越踢越矛喎對面

掛唔中
但好靚

基9 姿勢滿分，不過唔入

兩邊d球員個個位都可以互換

般茅領先車仔,危了

今日肥布出得好
唔計Rose
個個都有態

Hayden 都唔掂

唔太差啦
好過長工
出下細佬都好過大佬

出美心未

唔出Rose無選擇

所以唔計
因為無計

仲唔換

祖連頓個樣慘到

下半場好似好左d

Gorden Ramsay

冇頭帶嘅麥詩敏望落好怪

Ritchie今場好差

好耐無打過個邊

人地踢到咁差，我地都入唔到波，仲可以點

今場係值得贏既，d運當還返車仔果場

有幾個無態，但好似搵到個似樣既陣
對面都好守得，閘哂d波

今場真係有d form
但d 半機會無去把握

muto去左邊

等賣

兩隊都換得一個人

對面個Mee幾勁

修夫基有黎睇波

講真佢落場表現唔差，唔識英文啫，都可以落場試下佢唔會差過基9

睇般尼

車仔原來2-2

基狗今場好生喎
仲頂贏咗好多波
muto就一定要踢地波配合先用到

但把握力好過基9

日本仔雪到硬曬啦, 而且無默契。基爾和光頭的默契好重要架

屌啦媽星
仲係唔識入波

唔輸已經還神

我做二五仔

2分鐘就入波
燈神有無其他tips

我都覺得muto值得多d機會

但都唔洗講到佢埋門好過基9呀話

兩個咪一啖擔

講真而家場上踢緊既都咁差 點解唔試下其他人

前場換得既除咗佢得atsuatsu又踢到成碌柒咁
上場連後備都唔放muto真係好撚on9後備成堆防守球員/工兵

防守球員先識入波

其實唔明atsu衰咩，借果陣都好地地

其實有邊場真係可以assess到muto既埋門
好似咁多場佢有份踢得作客對曼聯起到腳之外
其他一係比人控住 一係就係得返10分鐘

今季有場tap in踢空氣，不過已經搵唔番係邊場

冇錯,公平D講
對般尼呢d隊加埋主場,我地對基9要求高d都合理,
妹頭出場機會都冇,一係十分鐘雞肋時間,完全0供應,可以做到d咩?
仲記得季前友賽佢都有波入,仲以為肥布會重用佢....點知佢同ki都係變左淪落人,老實講ki都唔會差得過b42同長工啦

希望fa cup muto有後備坐下

咁我地踢法就係零供應自動波㗎啦
本身買佢可以同4爺輪換下
不過肥賓走咗佢就係咁先

今晚有無直播 希望打進攻

其實對面擺正選既話我地根本無乜優勢
不過比歷話會輪換,唔知會換成點
布魯士就講明會強陣出擊,等睇又再出醜

強陣不過英冠level有咩用

強陣咪又係連英甲都贏唔到

今晚和既話係重賽定加時？

又出返個西陣

加時射12碼

巴西佬無人mark都頂到咁

對面好明顯志不在此出既人後備多之餘都踢得好保守
不過等睇副選都輸

Bentaleb好似踢得好左
但longstaff繼續帶得多左

賓特納攻又無守又無

祖連頓同長工真係杯賽之鬼踢得正常好多

唔係wo 而家佢都tackle左幾球喇
仲有一分鐘個球佢搶返黎二打一

對英冠英甲先正常 代表啲咩

啱啱出完個po先得一球
果球二打一比落阿朗身後

好多球中場tackle wo 大佬
反而longstaff成日hold死個波又唔去到最後一刻都唔傳

阿朗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

麥明詩一個carry全隊

牙朗

麥明詩識埋比波真係好撚屈機

40m(英冠)

長工成撚日拖到比人搶斷節奏太慢

熱狗

阿朗DOUBLE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴西佬好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

祖連頓呢球好野

成個半場除咗rose之外都叫踢得唔錯

3-0

明明從來只有一開波失波

即刻護空門

垃圾佬回防真係散步

其實防守係麻麻地

開始被WBA反CUP前奏

呢場波都要平安鐘

瑞士佬

差d有劇本
瑞士佬個樣好冷靜，成日護空門咁款

盲撚左？光頭空哂
英冠都踢唔店

唔係又黎3-3咁老土下話

隊波真係唔可以讚

屌啊 我想訓教啊

唔好劇本呀，補咁耐既

8強!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿米朗同麥明詩換走之後隊波真係完全唔掂

大佬同杜sir 差兩班
下場對邊隊

咁撚樣都可以嘔番兩球出黎

對邊隊都出局㗎啦

快d簽埋馬天尼斯過黎 complete個 celebration啦

佢兩個真係好感情不過馬天尼斯好似半年前已經做咗
阿米朗要等呢兩個月有波入返先做到

想點樣

40m買j9，寧願佢買馬天尼斯試下都冇咁嬲

馬天尼斯啱啱重傷

Bruce says NUFC’s forgotten man is back after ‘horrible injury’ – & hints he may feature tonight
"He's just waiting patiently for his turn.

"I think it was important to just make sure he's 100% right. He had a horrible rib injury."

Newcastle United head coach Steve Bruce has been speaking to @bbcnewcastle about Yoshinori Muto #NUFC

希望肥布冇吹水,比個機會佢啦,唔想再見到英冠基9

好似又係斷acl

最後都係連大名單都唔見人

暫時睇,打呢個陣4-5-1係最好,艾米朗唔好再比佢打加右邊啦
美心同垃圾佬打左右

問一句
如果可以捧FA CUP,但要降班,仲要係肥布KEEP住做領隊
你地點揀?

俾大口朗多啲自由度打中間勁好撚多

FA Cup唔好ff，強隊無咗賽點都要爭返個盃仔

降班其實幾傷，之前靠班底可以上返嚟，但唔係次次咁好彩，第一次都叫輕鬆奪冠，第二次已經要勉強先-6奪冠，加上之前落到英冠主場都仲可以50000幾人入場撐隊波，同而家場場幾千個吉位情況好唔同，最主要係唔想同新特蘭重遇

肥布就自己out啦

Ashley賣盤應該先係first priority

肥佬賣盤係 final..... fantasy.....

對手雖然係英冠
但睇得出隊波有條件打返進攻
新麥詩敏又快又扭得絕對係一大威脅
阿朗唔係Cut inside料，打返左邊/中間係順好多，其實季初到而家好幾場都引證咗
JoeLin身邊有個拍擋先識踢波，如果要繼續用佢就唔可以踢541

日本仔咁耐無踢,零狀態零默契, 我地邊有可能比佢試

現在一大板斧是旨意光頭基爾列治咁多年的默契了。

基9咪又係冇咩點踢過,都比佢打正選啦

差d 輸埋

肥賓係第一個話佢英文唔好唔用

Inspired by two-goal Miguel Almiron, the Magpies raced into a 3-0 lead at The Hawthorns but were left hanging on as the Championship leaders rallied to score two late goals.

"Unfortunately it's in our DNA," a relieved Bruce, whose side are battling to stay away from the Premier League relegation zone, told BBC Sport.

TRUE!

Newcastle have scored more FA Cup goals than any other Premier League side this season (11). Indeed, the Magpies are averaging 2.2 goals-per-game in the FA Cup compared to 0.9 in the Premier League.

無咩可能，如果有form 捧杯，點會降班
一定揀留英超啦，降班分分鐘變新特蘭

其實係英冠榜首，下年應該要對
美心如果可以有多d今場第一球呢d比波就無敵
同埋佢d遠射都幾得，今場有球中柱

問題係我地打返聯賽又踢到PAT屎咁,我都希望我講錯

你識唔識韋根

贏曼城捧杯降班

所以咪問你地點揀

之前韋根好似試過

8強真係幾有幻想空間既
但如無意外 8強應該5隊big6再加李城錫菲聯
好撚難打

如果捧到盃，肥布即刻入 hall of fame,一眾名帥都輸俾佢

一定啦
幾十年

你哋唔使ff太多
下一場就輸

其實西布朗未入波之前都有唔少機會,係對面把握力差
4人防線進攻係好咗,但後防都仲係令人擔心
尤其上季引以為傲既防守數據,今季英超作客失最多波係我地
怕就怕前面係入到波,不過入極都補唔返失波果條數

好懷念Tiote + Cabaye

D rose 好似一場比一場好，我地最慘無防中，如果有以前diame 呢類就可以打4後

老舒會好開心

正，對鏝

早輸早著打聯賽啦屌

4場都係一強對一弱,弱果隊主場

🏆 #NUFC have been drawn against Manchester City at home in the quarter final of the #FACup.

The tie is likely to be played on Saturday, 21st March although this is subject to change.

又KO曼城

錫菲聯主場對阿狗點睇都係錫菲聯勁啲

鏝

專心聯賽啦dlgh

熱刺喺足總盃主場輸畀諾域治，無緣8強，可能好多球迷都會覺得唔服，但諾域治門將告魯爾喺生死決互射12碼嗰陣，成功2次撲出射門，成為贏波最大功臣，然而佢嘅神救絕對非僥倖，而係有備而戰。

雖然熱刺今仗13分鐘就領先，但諾域治門神告魯爾隨後表現相當出色，5次成功撲球，未有再失球，而更令人興奮係佢互射12碼期間，連續撲出柏路特同謝特臣費南迪斯嘅射門，實在係贏波英雄。

有英國媒體報道，呢位荷蘭神龍喺12碼前拎起了水壺，但唔係飲水，原來水壺上貼咗張「貓紙」，上面寫咗佢預測嘅熱刺主罰12碼7個球員名單，分別是「達雲臣山齊士、盧施素、艾歷迪亞、謝臣費南迪斯、柏路特、拉美拿同埋史基比」，而且每個名後面都會寫上「左」、「右」、「中間」嘅提示，而熱刺最後出場射12碼嘅5個球員，全部都出現喺告魯爾嘅「預測」之內。

正所謂「機會是給有準備的人」，告魯爾出戰呢場比賽前已做足功課，的確呢位31歲荷蘭神龍，救12碼能力強已經好多球迷都知道，佢喺2014年世界盃8強，荷蘭對哥斯達黎加打足120分鐘未分勝負後，完場前尹戈爾專登換呢位神龍入場救12碼，結果佢喺互射12碼階段成功撲出2球，協助荷蘭晉級。

又係馮德倫

護送哂d強隊入四強

講真,比我地對諾域治咪又係pk

真 反正之前年年俾英甲英冠隊一早淘汰,不如今年早啲打大佬
贏就bonus輸就應該 壓力細啲

同埋我地對強隊表現反而仲好

咁要光頭呢啲性格巨星踢先得
b仔同阿哥真係唔覺佢地會踢得好

無錯，對同級唔係和就輸

可唔可以買返佢返黎
肥賓最衰就係賣左佢同大米

大米而家就啱用啦，太早嚟

賣佢半被逼啦，當年借幾次都無表現

佢如果唔係大傷完,我地龍門一定仲係佢

大米,肥布應該會鍾意佢
有對比下,大米屈過J9好多,起碼有頭槌先

大米完勝巴西佬啦下話
大米真係打中鋒

搵大米同巴閪佬比
好似侮辱左大米

#NUFC are delighted to announce that Jonjo Shelvey and Matt Ritchie have both signed a new three-year deal with the club! ⚫️⚪️

蘇格蘭佬都三年
肥佬轉死性？

光頭簽左約會唔會又HEA踢?
係咪人工最高都係佢?

光頭hea踢唔關錢事啦，本性係咁，有大賽先識踢

大卡係咪收左列？
差個正前鋒就齊腳

巴西佬終於無正選了

基9正選

今場算唔算最強陣

收巴西佬,用光頭希頓, 肥布訓醒

=收巴西佬

對面12係咁撻q

咁都唔入

Dllm gay9
門前射落人地個龍

我哋嗰個都一鳩樣

最強左中場
唔識貨

今場似樣咗好多

4人後防係會慣同爽d

4人防線就一定要出Hayden

要睇三跑狗有無功課交

無可否認光頭d through ball係令到個進攻多一套路

佢有心踢，成隊波差好遠

無左40m 完全hold唔到波
寧願唔要列治

個波有無試過hold多過兩秒？

一早話左最強左中場

.要紅啦

仆街咁樣踩，有無斷腳

屌你直紅啦

直紅

好耐未試過踢多個

佢真係無改錯名
真離普

Hayden 起唔番身

係

牌已紅！

直紅啦應該

原來無事仲唔贏

但係代價係又傷一個

幾耐對手冇紅過

BINC

基狗

Gay 好黑

你快啲仆街啦基狗....

基12

日本仔繼續後備都冇

Gay狗都好過巴西佬
起碼射到門

好似話傷